{\footnotesize
\begin{itemize}
  \item
    (必須) -L rg=lecture-o : リソースグループ名 (講習中の混雑時は tutorial-o を用いる)
  \item
    (必須) -L node=1 : ノード数指定
  \item
    (任意) --mpi proc=1 : MPIプロセス数
  \item
    (任意) -L elapse=0:15:00 : 経過時間制限値 (15分=講習用リソースグループの最大値)
  \item
    (必須) -g gt00 : ジョブ実行時にトークンを消費するプロジェクト名 (gt00=講習用)
  \item
    (任意) -S : ジョブ統計情報とノードごとの詳細情報をファイルに出力 (-s : ノード毎が無い)
\end{itemize}
}
